iPhone圖片上嘅文字突然消失咗，我撞鬼？

朋友個女喺個大框好細力寫低蝗蟲 兩隻字

我就影低去 但張圖本來無野嘅，cut完名 班別 準備上傳上連登就發現張圖兩隻字消失咗，連原圖都係

係光暗問題 定我撞鬼

compress咗？

我睇到喎...

睇到

好清楚喎

睇唔到
利申iPhone 8

真定假架我an機睇唔到
利申：華為

睇唔到果d廢機掉撚左佢啦

我睇到
咩原理

你quote完我先睇到

唔同圖

原圖唔係咁大隻字
係位巴打加上去

我唔知樓主係咪玩野啦
但呢個post令我諗起啲野
以前間中學喺何文田
每日放學都會行落土瓜灣
行到宜家半山一號個位附近
有個灰色，應該係配電箱咁上下既野
有人喺上面寫左
人渣孔子，後代無恥
然後有1日放學
就影底左
嗰陣咁啱興用xanga
又係好似樓主咁upload完張相
睇返xanga個post
張相好正常
除左無左嗰8個字

係喇係喇 中曬萬德拉喇叻喇